<big>하드웨어 처리</big>

만자로는 여러 커널(부팅 화면의 고급 옵션에서 선택 가능) 사용을 지원할뿐만 아니라 최신 최첨단 커널에 대한 액세스도 제공합니다. 이것은 만자로의 그래픽 설정 관리자에서 커널 모듈을 사용하거나 MHWD-kernel (Manjaro 하드웨어 감지) 명령을 사용하는 명령 행을 통해 수행 할 수 있습니다.

이러한 만자로 도구는 현재 기존 커널과 함께 새로 설치된 커널과 함께 자동으로 업데이트됩니다. 예를 들어 커널 3.18에서 4.1로 업데이트하는 경우 mhwd-kernel에는 커널 4.1 빌드와 커널 3.18에 사용되는 모든 모듈이 자동으로 포함됩니다. 이거 대단하군!

설정 관리자의 하드웨어 감지 모듈 또는 MHWD cli-application을 사용하여 하드웨어를 구성 할 수 있습니다. 이 도구를 사용하면 그래픽 드라이버(무료 및 독점)를 설치할 수 있습니다.

<big>도움말 얻기</big>

만자로는 최대한 "빠르게" 작동하도록 설계되었지만, 우리는 만자로가 완벽하다고 주장하지는 않습니다. 상황이 잘못될 때, 여러분은 질문이 있을 수도 있고, 더 많이 배우고 싶은 욕구가 있을 수도 있고, 아니면 여러분의 취향에 맞게 그것을 개인화하고 싶을 수도 있습니다. 이 페이지에서는 유용하게 사용할 수 있는 리소스에 대한 세부 정보를 제공합니다!

<b>웹 검색</b>

아마도 일반적인 리눅스 도움말을 찾을 수 있는 첫 번째 장소는 좋아하는 검색 엔진을 사용하는 것입니다. 검색어에 'Linux', 'Manjaro' 또는 'Arch'와 같은 단어를 포함하기만 하면 됩니다.

만자로는 아치 리눅스를 기반으로 하기 때문에 아치용으로 설계된 가이드와 팁은 보통 만자로에도 적용됩니다.

<b>포럼 보기</b>

만자로에 대한 구체적인 도움을 위해 우리는 여러분이 주제를 검색하거나 직접 주제를 만들 수 있는 전용 온라인 포럼을 가지고 있습니다! 이 곳은 아마도 공동 작업, 토론 및 지원을 위한 차선책이 될 것입니다. 도움을 요청하거나, 생각을 게시하거나, 몇 가지 제안을 개략적으로 설명하세요. 부끄러워하지 마세요!

만자로 포럼은 다양한 주제와 환경에 대한 하위 포럼으로 나뉘어져 있습니다. 적절한 장소에 질문을 게시하십시오!

<b>IRC에 참여하기  (Internet Relay Chat)</b>

또 다른 옵션은 chat.freenode.net 서버에서 #manjaro 채널에 가입하여 IRC에 가입하는 것입니다.

<b>메일링 리스트에 등록</b>

도움을 받을 수 있는 또 다른 방법은 질문을 만자로 메일링 리스트로 보내는 것입니다(과거 토론 기록을 검색할 수도 있음). 원하는 목록에 등록하고 지침을 따릅니다. 몇 가지 주제에 대한 목록이 있습니다. 한 번 보세요!

<big>기타 리소스</big>

    - <a href="http://forum.manjarolinux.de">Manjaro Germany</a> - 공식, 독일 커뮤니티 지원 사이트.
    - <a href="https://aur.archlinux.org">AUR Repository</a> - 소스에서 빌드된 일반 저장소에 없는 추가 소프트웨어
    - <a href="https://wiki.manjaro.org">Manjaro Wiki</a> - 만자로 공식 위키.
    - <a href="http://wiki.archlinux.org">Arch Wiki</a> - 아치 공식 위키.
    - <a href="https://t.me/manjaro_official">IRC Chat</a> - 사용자를 위한 사용자의 실시간 대화 및 도움말.

<big>의견들</big>

만자로를 더 좋게 만들 수 있는 방법에 대한 제안이 있나요? 당신이 포함시키거나 도와주고 싶은 것을 찾았습니까? 포럼에 제안을 게시하거나 IRC에 들러 알려주십시오.

감사합니다!

만자로를 즐겨 사용하시길 바랍니다!
